間撚屌公司,同事辭左職左唔撚請新人,d野就留俾剩低d人做

我一個頂兩個半人,做左1年人工加得5舊水,真係多撚謝 ,九成知我後生無乜經驗,搵鳩我笨
朝早返去9點chur到-7點,中間水都唔得閒飲,得食飯果1粒鐘可以停下,放工果下個頭暈架屌佢老母,聽日就返去交信
但我驚信都唔撚得閒交

Support, 開佢名啦

然後同事又做埋你嗰份，又有下個人走… 到某個位就臨界點，個個唔做，公司就收皮

呢d公司唔抵可憐

肯定係d 19工程公司

請緊人定無意請人??

咁你又做

唔一定架

話唔定post左但無人肯做呢

咁公司真係要檢討下點解冇人做，工時長？人工低定係福利差？

幾多錢人工

係遞就理撚得佢 唔遞就死返去做

你頂到咪繼續頂。認真傻仔啊你

啱

見有人辭職佢都唔請人好走啦

請人？ 少咗個人原來間公司都都run到 咁即係夠人喇

佢chur你,你唔駛chur住做嫁麻

5個人做10人既份量 出8個人既人工是常識吧

月入8000？

我走啦。。。我真係走啦，唔好拉住我

你走啦
唔好做爛市
一見咁多人走你都唔識借提發揮就知你好恰

利申：見唔少，成功個案都幾多

On9仔，見有人走要你頂埋，又唔加人工對番個workload, 一個月左右見唔對路就走得人啦，傻仔

樓主開名啦 你唔做 我做呀